我啱啱同女朋友睇獅子王

佢見到兩隻獅子就話幾時交配

之後成場都做埋啲交配手勢

佢想點啊?

睇卡通片咋啵 後面好多小朋友

睇嗰陣都諗 得一隻男獅 咁多女獅
一定晚晚都

咁撚鍾意睇動物扑野返屋企睇動物頻道啦

咁佢果碌有無獅子咁大碌先？

有時我開始分唔到邊d係電影pist邊d唔係

想搵你做獅子王啊

circle of life

OMG

佢太飢渴，你係咪滿足唔到佢呀